# Material

Aquí se agregarán todos los ejemplos que se vean en clase así como las presentaciones o ligas que se relaciones con el mismo, siempre y cuando los *asistentes* (prebecarios) le indiquen al *instructor* como realizar el **commit** correspondiente.
